蕭生：北京對港的態度正在轉變？

好理想化

求下大家幫幫手用一分鐘時間report藍屍channel芒向編輯部

幾條移哂民嘅賤種日日出片歌頌支那
扭曲事實抹黑手足

要Report哂2個！！！！！

Channel link：

班仆街第2個channel：

REPORT教學：

郭文貴：中共過埋今年仲未收皮我就跳樓死！

一直預告西方世界將與中國全面對抗的郭文貴還強調：「2020年是結束共產黨在中國的最後一年，否則文貴就從那18樓跳下去，大家要記住我的承諾。」

燈了

即是唔會變

蕭生成日都用正常思路去睇中共
中共係正常609就話暫緩啦
聼下人地從中共思路點去分析啦

訪談要點：
一、中央等待時機 替換王志民是必然
二、中央不信中聯辦 額外安裝有線電視台24小時直線信號
三、撤換王志民不正常 沒獲其他任用或已被炒
四、新的中聯辦主任駱惠寧已屆退休年齡 臨時閃電「空降」香港
五、駱惠寧來自內陸省份 無涉港涉外經驗
六、駱惠寧並非來自「習家軍」
七、駱惠寧不來自「習家軍」 個中原因蹊蹺
八、駱惠寧做為省一把手曾表忠支持習近平
九、在香港成立國安執行機制 聯手港府抵禦外國勢力 插手公務員系統 香港教育 清洗港資

佢老友講係唔會變，只會更加嚴重

即係其中一個又燈

「2020年是郭文貴供出范冰冰性愛片的最後一年，否則文貴就從那18樓跳下去，大家要記住我的承諾。」

蕭生話駱的任務包括挑選柒婆下手。
我覺得天荒夜談。
一個從未駐港，臨急空降的
退休內陸省長
在一兩年內挑選下任香港特首?

有咩咁出奇
都係揀幾個再比佢揀
邊個送禮夠大分又識擦鞋咪邊個做囉

要觀察駱會否帶兩三件親信入中聯辦。
如果無，換人只是做樣，一切照舊。